Q:What's my name?
A:1:Hwoy:view:Kung:Ruam

Q:1+1=?
A:2:1:2:3:4

Q:The sun is ...?
A:4:cold:wet:dry:hot

Q:C++ is ... paradigm.
A:3:Functional:Event Driven:Multi:Procedural

Q:Which is the biggest?
A:1:Sun:Earth:Mars:Pluto

Q:WTF What does this mean?
A:2:What is the fox:What's the fuck:What's that:All of above

Q:A cat goes ...?
A:1:Moew:Moo:Doo:Noew

Q:Which is Linux Distro?
A:4:Windows:Linus:FreeBSD:Slackware

Q:What is Linux's mascot?
A:3:Dog:Cat:Tux:Ox

Q:Java is ... paradigm.
A:2:Procedural:Pure OOP:Imperative:Functional

Q:This program uses .... Features.
A:4:C++ 08:C++ 11:C++ 14:2 and 3

Q:Double is .... than Float.
A:1:Larger:Smaller:Harder:Easier

Q:In C++, Vector is a ...
A:2:Singly Linked List:Dynamic Array:B Tree:Doubly Linked List

Q:Java source code is compiled to ...
A:3:C code:X86 Machine Code:Byte Code:LLVM IR

Q:Which is not a smart pointer
A:4:auto_ptr:uniqe_ptr:share_ptr:smart_ptr

